點解黑社會係幫啲狗？

正常應該黑社會同啲狗好大仇口 要殺佢全家
點解而家係黑社會幫狗做野？

如果唔係D狗包庇, 班黑社會仲會響度?

錢啊 屌你個閪

狗黑合作一家親

不嬲佢哋兩面都好frd

同行嚟架喎，大公會唔會憎文匯丫。

錢囉

因為收咗錢囉，冇錢同你出嚟賣命咩

收錢

有利益輸送唔撚拉佢地
你會唔會反班狗呀
你諗下班坐館點解仲係到就知啦
佢地自稱三合會冇事

愛國不愛港

利益
你比到佢 佢都會幫你

好似得大陸/台灣/香港 呢D華人地方先會咁

當年墨索里尼 獨裁時, 都唔會聯合黑手黨 打異見人士
反而仲強硬打擊黑手黨, 將黑手黨打殘, 算係佢小數德政

d狗係黑社會d o靚黎

維穩費

唔幫班狗，班狗咪掃曬佢啲檔囉

警黑勾結 佢哋未可以各取所需

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

一樣都係黑社會 多個分支咁解姐